中國app發起投票，如果nike不道歉降價之後你會買嗎？結果投票結果翻車了！

尋晚仲用nike跌3.39%話係大跌用嚟打飛機
結果今晚nike升返3%就冇曬聲氣
支那人真係笑話

呢D先係真正了解中国
其實睇翻最近
小粉紅數量有大幅下降
好多人由之前選擇跟風轉發
到依家變左唔表態
睇翻後生果班
打機演藝完全行晒日韓文化
好多野中共已經控制唔到
搞馬雲都無用，逆轉唔到自由思潮
你可以禁敏感詞
但人地高級黑，或者用消費，用沉默表態
或者打擦邊球
你點控制

身體最誠實

扮都懶得扮

扮乜春呀，九折特價都爭撚住買啦